3HK KKBOX 不平等合約

朋友用開3網絡 接收唔係太理想想轉台 點知簽咗kkbox 24個月合約同數據合約唔係同步， 3台要收據淨低嘅合約罰錢，44蚊乘14個月， 合約好唔公平 打個熱線問都冇計 有冇建議 可以避免罰錢？